8.31後，係咪真係做乜都唔割？

如果...

1. 接放學發生意外
(他只是個孩子受傷，和會唔會道德上身)

2. 無差別錫狗
(和會否指責同狗黑無分別，傷及無辜)

3. 塞交通令你地被罷工
(指責阻人返工，要求做其他不合作運動)

以上三點，我都幾肯定做完又俾人屌。唔係想分化，係太了解和理非前後兩個人。之前塞鐵勁多post話係垃圾不合作運動，會影響民意。同時，第一同二點，和理非心地太善良，當勇武真係做得岀後你地實屌，好啲嘅最多唔岀聲但心入面好不滿，怪責勇武影響運動形象。

我真係想問，831後打死唔割，真係做到？
係嘅就俾啲信心勇武，投俾勇武睇。

永不割

形象好緊要，唔好太盡

唔割

721 之後已經係

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我窮人的兒女表示永不割席，完全支持

係！！！

係
永遠支持

唔割！

對

唔割

你問連登大家一定唔割
出面啲廢中廢老就唔知

永不割

係！

做乜嘢都唔割！

屌，你做乜都可以俾對家砌生豬肉㗎啦，你做first aid佢都可以話你暴動㗎喎。

人地對你下殺手，你仲care咩形象？
你覺得你好和平，就會改變到班藍絲對你嘅睇法？

已經揀哂陣營，唔會再變，which means 做咩都唔需要害

做咩都唔需要割*

又問
割自己條j都唔割手足

係

要做就做好啲 唔好做一半唔做一半

係呀屌，唔好問喇，問左呢d割唔割好耐

黑警滅門分屍都唔割，仲擁護呀

核爆都唔割

核爆都唔割
呢d小事 放手做
做完我地cover

係，絕對唔割，隕石撞地球都唔割！

緊係核彈都唔割啦，但暴力係嚴重過核彈

割包皮都唔割！